<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<snippets>
    <snippet topic_id="002" document_id="582">
        <title>8 key ways running can transform your body and brain</title>
        <abstract>Running can significantly improve physical and mental health. As a form of aerobic exercise, running can reduce stress, improve heart health, ...</abstract>
    </snippet>
    <snippet topic_id="005" document_id="582">
        <title>Running and jogging - health benefits</title>
        <abstract>Health benefits of running and jogging help to build strong bones, as it is a weight bearing exercise strengthen muscles improve cardiovascular fitness burn ...</abstract>
    </snippet>
    <snippet topic_id="009" document_id="002">
        <title>Les automobiles depuis wikipedia</title>
        <abstract>Une automobile (simplification historique de l'expression « voiture légère automobile ») est un véhicule à roues, motorisé et destiné au transport terrestre de quelques personnes et de leurs bagages1. L'abréviation populaire « voiture » est assez courante, bien que ce terme désigne de nombreux types de véhicules qui ne sont pas tous motorisés. La construction automobile est un secteur économique important pour les pays possédant des constructeurs ou des sites d'assemblage. Son industrie a été l'un des secteurs les plus importants et les plus influents depuis le début du xxe siècle.</abstract>
    </snippet>
    <snippet topic_id="012" document_id="456">
        <title>Le Japon</title>
        <abstract>Le Japon forme, depuis 1945, un archipel de 6 852 îles (de plus de 100 m2), dont les quatre plus grandes sont Hokkaidō, Honshū, Shikoku et Kyūshū, représentant à elles seules 95 % de la superficie terrestre du pays. L'archipel s'étend sur plus de trois mille kilomètres.</abstract>
    </snippet>
    <snippet topic_id="012" document_id="986">
        <title>Le métabolisme</title>
        <abstract>Le métabolisme correspond à l'ensemble de toutes les transformations chimiques, décomposables en réactions simples, qui se produisent dans une cellule ou un organisme. Il se divise en deux phases.</abstract>
    </snippet>
    <snippet topic_id="003" document_id="456">
        <title>L'histoire du fromage</title>
        <abstract>Le fromage est un aliment obtenu à partir de lait coagulé, de produits laitiers ou d'éléments du lait comme le petit-lait ou la crème. Le fromage est fabriqué à partir de lait de vache principalement, mais aussi de brebis, de chèvre, de bufflonne ainsi qu'occasionnellement de chamelle, de renne, d'élan, de jument</abstract>
    </snippet>
</snippets>
